拜登宣佈當選時Trump比人影到打golf

開心見到佢咁chill
感覺係佢胸有成竹既表現
話哂由競選開始佢已經開行Turpo
希望佢可以好好休息
黎緊會係一場場既硬仗

呢個層次既人心理質素好高

可能佢心諗 選唔到
今次甩難
食花生等睇拜登黎緊四年幾痛苦

chill 鬼，有錢佬或者有權力既人多數鍾意寓娛樂於工作，大把商業deal 係打golf、釣緊魚，果陣簽架啦。
無咁易俾人埋身

利申：鳩up

CLS侵爺
唔得, 一定要買佢啲書睇

唔怪得佢係gab無咁多口水
原來去左打golf

做大事既人
The chosen one

打golf真係打golf咩
醉翁之意

針仔型撚到丫

係咪自己放出嚟
表現自信、 I don't give a fuck
然後靠司法手段反cap

more exercise

等睇好戲

一個中過武肺既老人家
踩左咁多日rally
放鬆下運動下都要啦
仲有大戰係後面

做show比班左膠睇，其實暗中重有計劃

佢大壓力咪打下Golf減吓壓囉

d仆街笑緊佢things to do after lost the job

咁事實上就算佢冇得做總統
都仲係一個有錢佬，想幾chill都得

似係輸選舉散心喎樓主

突然諗會唔會成場都係戲嚟

今日朱利安尼話要開記者會
Twitter秒del侵個tweet
然後記者會開之前突然全體傳媒call Biden
證明佢哋好緊張，唔想人留意朱利安尼個記者會
同埋急住要做個既定事實，夾硬話登已當選
但明明點票尚在進行中

點解對家咁心急，因為識得朱利安尼呢個人嘅美國人都會覺得佢係有相當可信度嘅，唔係會隨便信口開河嘅人
對家一見朱利安尼要講嘢即刻就急
一急就即刻搞好多嘢出嚟

覺唔覺得好似貿易戰搞鳩支那咁
迫急支那，搞到佢最後都要簽「不平等」條約

另一方面睇下今日班Big tech咁大動作之下侵做緊咩
氣氛咁緊張之下，侵竟然喺度他條打Golf
我係對家話唔定激到嘔血

加埋搵人放風聲，又水印又追蹤咁
會唔會係學咗支那嗰招
放啲不知真偽嘅風出嚟等對家自亂陣腳？

不過都戴返個頭盔先
以上只係瞓唔著ff，唔好插咁大力
覺得呢單嘢無可能咁快完
入定花生等睇戲